要驗證一個人有冇春袋或痛腳比共產黨揸手好撚易

引導或迫佢反共辱華,
如果佢唔肯- 已確認條友個春袋已比共產黨托撚住, 待揸爆
如果佢肯-即刻BACKUP/拍片SEND比中聯辦, 如果中聯辦做野,咁佢之後只要有一分鐘唔行得正,企得正, 就即刻會有痛腳落入共產黨手
如果條友N年都冇醜聞,來來去去都只係比東方大公文匯爆收美國佬錢,係美國訓練既特工, 恭喜, 條友清純過清泉